頭先邊個講到白白馬佳田贏硬咁？_？

乜柒都謝都追返和